請各位有出過黎遊行既人士剪爛你左回鄉證唔好番大陸

每次遊行都有好多大陸狗偷影大頭相
你番大陸好有可能被人面識別系統認到
為保安全最好係中共亡國前唔好番大陸

一早唔見咗

掉左，唔想翻去被消失